<font color="#9ab0fc" size="4">对中途作业使用不同的表情符号进行反应，将图像发送到您的私信、取消正在进行的作业或删除图像。</font>
使用表情符号对一代做出反应，以触发中途机器人的操作。
![image.png](https://i.midjourney.xin//fd536b902cda97ff5d43b9809734b8b1.png)

---

## ❌ 取消和删除

❌ 随时取消或删除作业。使用 X 表情符号对工作做出反应还会将该工作从 Midjourney 网站中删除。如果您想从 Midjourney 网页中删除图像，但在 Discord 中找不到该图像，请使用 `/show` 命令恢复作业。

## ✉️ 发送至私信

使用信封表情符号 ✉️ 进行反应，将已完成的作业发送至直接消息。直接消息将包含图像的种子号和作业 ID。如果信封表情符号用于图像网格，则网格将作为单独的图像发送。 ✉️ 反应仅适用于您自己的工作。
![image.png](https://i.midjourney.xin//b6de22879bdb8d1eae865137be41bf3c.png)
